有無人記得上年新年車公廟枝籤

鄉議局主席劉業強今率一眾鄉紳到沙田車公廟為香港和沙田求籤，負責遞籤職員其後承認撈亂了兩籤。解籤師傅陳天恩表示，現場為香港求得的41籤非常之不好，「香港政府有冇幫過香港市民呢，林鄭樣樣嘢都驚，咁香港整體運程只有向下走」，又指「如果林鄭肯為香港市民出頭，香港市民尚有一線生機，可能取得保安寧」。

陳天恩指，41籤的籤文「攝衣欲過灘頭海 轉計回來怕濕身」是解每個人做事需經過辛苦，例如林鄭會否將樓價下調或經濟調整，令市民不會百上加斤。對於調轉籤，他指是不吉利，「將原本係差啲嘅籤(41籤)改成好啲嘅籤(21籤)，只會更加淒涼」。他又指，全籤顯示香港今年多交通意外，寄語港人要小心，「小心交通，必定有大型交通意外」，又指「可能有暴亂，唔係講玩」。

會吾會係咁準